lin登問功課-JUnit test

小弟我上堂冇聽書, 希望連登各路英雄出手相助, 做一兩題比小弟參考下就OK

pish

抵啦 上堂hea鳩鳩 J圖都冇張誠意欠奉 等吔蕉啦你

j圖就冇，在此奉上番號

吓
咪叫你試嘢囉
set值
然後比較

聽日考今日先問有咩用

SE @@
Software Project Management & Quality Assurance

assertEqual(...)

好難呀

樓主考成點

層主早走好型😍

冇聽書咪唔好交

SPMQA考成點呀

今朝起身開notes溫左陣，用bluej demo下就識做，反而背書仔果d有d背少左